細It公司既project executive前途如何

18fg 非3大 BBA撚
有個14k offer
公司規模唔大，但係都有幫d大公司做project，例如中銀、mtr
做唔做得過？

14k

佢本身開13

出面20k起跳

14k抵佢請唔到人

幾好
利申：老闆

無20都唔好做